{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_026679",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/data/15069315/fileData.do'",
        "collectedDate": "2023-11-24",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "자연관광",
        "title": "차도"
    },
    "text": "用途区分:自然環境保全地域指定:林野自治体開発計画:なし施設物·利用現況:なし領海基点無人島嶼:領海基点なし過去住民居住有無:なし今後住民居住可能性:なし人居住時居住目的:なし歴史的価値:制限された地域に意味のある説話周辺海域利用現況:忠南様式1901(アワビ6ha)、泰安様式195(アワビ1ha)、忠南養殖1900(窟6ha)打法による管理現況:準保全山地<山地管理法>自然環境·生態系地形·地質:東西に伸びた楕円形の形態を持ち平坦な正常稜線を持っており、海岸線は不規則-主構成岩石は黒雲母花崗片麻岩であり、箏曲作用を受けた葉理面は様々な大きさの横和湿谷を形成し岩石表面には弱いタフォニー構造観察主要陸上動物:哺乳類1科1種(ウサギ)発見両生類および爬虫類未発見主な海洋動物:海洋無脊椎動物30種出現。潮間帯下部岩盤にカキとムール貝の優占。中部駅のアザラシ類とメジリウ店。上部域に銃弾の巻貝類、鉤爪、亀の手を多数観察。豊富で多様な生物相補任、海藻類のニシキソウなど22種観察主要鳥類·昆虫:鳥類3科3種観察(ウミネコ、鵜、刀鳥)-緩やかな斜面の上部に背の低い雑木と茂みが茂っている。アルノーリン材、みそとんぼなどの観察。計16科23種が調査主な植生·植物:管束植物35科51属47種6変種2品種調査。-植物球界学的特定種Ⅰ等級には磯子菜、磯子菜、海菊、天文洞、麦飯、大天南省、私鉄、イワブギ、椿の木などが調査され、帰化植物のソリジェンイ1種が調査。海図。",
    "QA": [
        {
            "question": "この地域の指定目的は何ですか？",
            "answer": "自然環境保全地域の指定がされています。"
        },
        {
            "question": "この地域にはどのような施設物や利用現況がありますか？",
            "answer": "施設物や利用現況はありません。"
        },
        {
            "question": "この地域には過去に住民が居住していましたか？",
            "answer": "いいえ、過去には住民が居住していませんでした。"
        },
        {
            "question": "今後、この地域には住民が居住する可能性はありますか？",
            "answer": "いいえ、今後の住民居住は考えられていません。"
        },
        {
            "question": "この地域の歴史的価値はありますか？",
            "answer": "制限された地域に意味のある説話があります。"
        },
        {
            "question": "周辺海域はどのように利用されていますか？",
            "answer": "周辺海域ではアワビやカキ、ムール貝の養殖が行われています。"
        },
        {
            "question": "この地域では何らかの管理が行われていますか？",
            "answer": "この地域は山地管理法に基づいて管理が行われています。"
        },
        {
            "question": "この地域の主な陸上動物は何ですか？",
            "answer": "この地域ではウサギが観察されています。"
        },
        {
            "question": "この地域で観察される主な海洋動物は何ですか？",
            "answer": "この地域では様々な海洋無脊椎動物が観察されます。カキやムール貝が豊富に存在し、アザラシ類やメジリウも観察されます。"
        },
        {
            "question": "この地域で観察される主な鳥類や昆虫は何ですか？",
            "answer": "この地域ではウミネコ、鵜、刀鳥などの鳥類が観察されます。また、アルノーリン材やみそとんぼなどの昆虫も観察されます。"
        },
        {
            "question": "この地域の主な植生や植物は何ですか？",
            "answer": "この地域では磯子菜、海菊、天文洞、麦飯、大天南省、私鉄、イワブギ、椿の木などの植物が観察されます。帰化植物のソリジェンイも調査されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 461,
        "QA": 429
    }
}